不嬲都話林慧韡係醒目仔黎，呢個時候先出黎收割光環

果然一直關注事件

原諒達哥喇

達哥尾刀屈撚到

又想食兩家茶禮